每个人都被困在电梯里，脾气有点暴躁。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 我想每个人都想长得帅又会空手道。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 每个人都留下了——因为到最后，他的胜利感觉就像你自己的胜利。 海德薇格、休和迈克尔·塞拉:2014年12大剧场演出 
 就在今年，我们赞助了reach Out MBA会议，在那次会议上，我向大家介绍了我的fiancé。 2014年12月24日，一家公司对同性恋员工的支持如何帮助他们中的一个出柜 
 对其他人来说，公立学校是唯一的选择——而这些机构通常有着糟糕的记录。 你当地的学校并不一定要糟糕|迈克尔s罗斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 众所周知，波拉维耶哈是修士们选中的执行者，他们唯一关心的是保住自己的位置。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 我们都站了起来，他不等大家介绍就和大家握手。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 尽管大家都知道，医生禁止她连一根别针都不能拿! 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 尽管每个人都嘲笑这种想法，但吃虫的林莺宣称他有权拥有自己的信仰。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 于是大家开始在各大杂志上寻找他的故事。 homestead |Oscar Micheaux